我愛加菲貓管理員深水埗撞車死咗！！！！

各位貓友，由於另一管理員加創立加菲貓群組既版主，因昨晚深水埗車禍走左了，我希望大家呢幾日唔好post加菲貓，以示對群主既懷念。聲爺，早兩日仲同你傾緊計，估唔到今日收到呢個令人痛心既消息，祝你一路好走！

好慘，rip

養貓養到你咁開心呀喇

連登啲人真係好撚口賤

口賤到以為有印花拎可以換煲

奪命車禍：同捲車底夫死妻傷 友人悼念聲爺
09月23日(六) 22:48更新 16:22建立

好友於fb發文悼念聲爺。(互聯網)

車禍中喪生車底的男死者王友聲(49歲)，人稱「聲爺」，友人得悉他在事件中喪生，今午到其Facebook發文悼念，並指「You are always my best friend. I will miss you forever (你永遠是我的好友，會永遠懷念你)」。

從聲爺的Facebook可見，他與妻子居於元朗錦田橫台山村屋，他畢業於珠海學院資訊科學系，之後曾執教鞭，2008年起與弟妹在大角咀開設泰國餐館，不過他甚少落舖頭幫手。夫妻二人都是愛貓人士，家中至少飼養了3隻貓咪，他不時上載與貓兒的生活照，惹來不少朋友留言讚好。聲爺生前愛航拍，又對UFO(不明飛行物體)有研究，是香港飛碟學會IT組組長。

另外，他們亦經常四出品嚐美食，Facebook上滿是美食照片，友人不時留言表示食指大動。出事前一晚，他還透露「老婆放假整幾味，今晚我有食神啦」，並上載數張佳餚照片，詎料昨晚竟生意外。據悉，黃與妻子膝下猶虛，昨晚兩人拍拖外出，不料雙雙慘被捲入巴士車底，夫死妻傷，從此陰陽相隔。

鄰居透露，聲爺夫婦幾個月前搬至，雖然彼此交流不多，但覺得2人友善有禮，會主動點頭打招呼。2人平日很早便離家，聲爺通常於傍晚6時許下班回家，而其妻則較晚。

仆你個街手殘禁錯正評

R.I.P.

Rip

奶魔波召喚

邊撚個

RIP

原來係初代it狗 更唔開心

點解會有咁多正皮??

咩群組 咩管理員
唔撚識喎

我夠唔撚識你啦
廢話就咪講啦

Rip

Btw呢到唔係Facebook